我唔明大家點解覺得政府撤回會少咗班和理非

又唔係冇試過 又暫緩又壽終正寢
如果係要收貨一早就收咗啦 唔明擔心啲乜喎

同我聽住
五大訴求，決一不可

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

其實200萬人心入面都預左送中唔會翻生 所以撤唔撤係5大訴求入面最弱雞.

「若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可」

agger

係 所以唔會有人收貨

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

條例一早無人理 重點係黑警

其實好多人係因為警暴先企出黎
撤回影響唔到呢一點

不過唔可以掉以輕心
文宣要keep做

要小心既係外媒
可能外國聽到會當政府真係跪左，運動成功
建議民間記者會寫定份聲明先

根本而家警犬濫權先係主要問題囉

完全同意
請信任和理非

推

根本e家地區戰果班
都唔撚記得左條例
成班同緊狗開戰

無錯
你見民陣大遊行已經無人叫「撤回」呢個口號

和理非一齊9月8號同美國佬講唔收貨
一萬億 還美國！走數就還香港！

五大訴求 決一不可

我呢個和理非唔收貨呀
我要真普選

點解出邊啲連登仔好似第一次聽咁大反應

缺

Sorry 咁耐都冇發現

今時今日嘅和理非唔會咁諗
佢哋只係唔感上得太前
但憤怒程度係同勇武一樣

唔好再開喇，成版都係評論佢撤回，人哋目的就係想搞分化，分散焦點

五大訴求，缺一不可

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

其實冇可能會有人收貨

因為左膠多

佢一路唔肯應機之餘仲要打到你仆街 點知原來你咁撚捱得 打極都起番身

先決定還番一個比你

好喇！依家除左仲有4個之外 你打到我傷痕纍纍 唔洗計息？我屌你老母 清算警隊

太遲啦 已經冇可能返轉頭

好老實，最近兩次大遊行/入機場已經無人記得條送中例咁滯

次次都係班塔利班打完人吹雞咁多人出街

D街坊先唔會收貨

幾多街坊落街屌狗

送中條例只係條導火線

要收貨嘅615暫緩已經收咗啦
總之大家 9月8號一定要企出黎

係612班仆街打人打到咁甘先令呢件事發到咁大

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

缺
一
不
可

五大訴求 缺一不可！
清算及解散警隊 沒收宿舍 停止發放薪金

「缺」

和理非有屌犬架
一定唔會少

司法崩壊,警察犯法無效果,一國兩制失效,
檢控主任協會出信話國泰航空事件，遲早會於律政司發生。
其實封信真係核彈嚟,因為係體制內既人講,唔係普通示威者,
不過太多嘢發生,無人留意

五大訴求！

如果6月10日講「撤」，或者會收貨。但6.12，7.21，8.31，新仇層層叠上去已變成舊恨，還最底果浸「撤回」，巳經毫無意義。
我唔知道港共、中共、林鄭、鄧炳點樣可以還債？